乜而家砌機內置steam既咩

好難散熱

開蓋散熱

有鬼佬砌落魚缸添

駁唔到

手提電腦

礦物油散熱

內置steam

肉麻當有趣

將噴蒸氣改成冷氣咪得 個個連登仔都識啦

邊到入風？